（已清理）雞嶺迴旋處出現三角形鐵馬

手足加油

第一次開post希望post到圖